綿戶亮跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」

傑尼斯「肉食偶像」錦戶亮今年3月被拍到「騎」進清純女星新垣結衣香閨，行事不但不低調，還驕傲地到處跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」讓她形象大傷，上月10日已協議分手，戀情8個月玩完。

錦戶亮與新垣結衣於2011年合作演出日劇《全開女孩》，當時並未擦出火花。拍完數月後，兩人在餐廳偶遇，才又恢復聯絡進而交往，新垣結衣還為愛遷徙，搬到離錦戶亮住處走路僅5分鐘的公寓；今年3月錦戶被拍到逕自出入她家大門，似乎擁有門禁卡，顯示感情穩定。

身高172公分的新垣結衣當時被拍到夜會錦戶亮，獻出「緋聞處女秀」，但引起大批粉絲哀號，嫌她「眼光很差」。

日本《週刊女性》還爆料，花邊新聞不斷的錦戶亮，多次在外跟朋友炫耀兩人的性關係，損害她的清純形象，讓新垣結衣非常受傷，決定斬草除根，趕在上月11日「光棍節」前夕提出分手，許多粉絲都表示「不意外」，還有網友說：「我還以為他們只是玩玩，沒想到能交往8個月。」

死臭g

臭g

Jeff

唔好咁啦
好多人捧GA

趙完唱真係好乞人憎

那個了唷

G

結衣系雞

就算係我都要屌😡😡😡

連登唔係好多人捧架咩？
你女神俾人屌過呀

仲有比學長搞過

勇武

結衣fans不願面對

結衣fans 咪淨係會話係傳媒炒作囉

日本除咗Paruru all G

推到達仔回應

新垣結衣，出生於日本沖繩縣那霸市，女演員、女歌手及女模特兒，身高169公分，血型A型，現為日本LesPros娛樂旗下的藝人。 維基百科

no，凈係結衣

麻友唔是G 係公廁 唔洗錢都可以上

po事實都負評咩事呀

扑足8個月

傑尼斯喺日本仲威過洋腸，啲女女追住含
結衣竟然俾黑户亮食咗

武田玲奈&谷花音too

谷花音

錦戶亮新垣結衣並未分手
知情人士爆料稱：“他們兩經常到對方家裏過夜，毫無疑問是有床上行為的。作為傑尼斯偶像的花花公子，錦戶亮有著巨物以及超凡絕倫的技術這兩點，是非常有名的。而沖繩出身熱情似火的新垣結衣，有傳聞稱叫聲很大，腰動得很激烈。可以想見兩人的運動就如同猛獸一般，據說甚至在公寓裏的時候，叫聲太大打擾到了鄰居。”

由於小兩口頻繁幽會，有傳聞指他們會不會奉子成婚。有圈內相關人士表示：“新垣結衣出身於頭婚平均年齡偏小的衝繩，所以一直有著強烈的結婚願望。雖說現在雙方經紀公司稱他們已經分手了，但其實還是在不太專心地繼續交往著，所以被傑尼斯粉絲討厭著。而且她很難主動從跟北川景子、藤井麗奈等眾多美女交往過的錦戶亮手心逃走。”(布布)

長澤世界第一

雞啼

post去娛樂台啦

真係G黎

龍舟掛鼓

淆底

臭g係到扮清純

飲

我Po好唔好

長澤以前夜浦搞到依家殘哂

go!

go

唔好

綿你老母咩

唔洗怕

字都唔撚識笑唔笑死人

錦戶亮=澤凥

g持

樓主係咪幫嚟緊結婚嘅耶撚處護航
拎唔知幾耐之前嘅old news出嚟

屌你

開咗

之前脊椎做過手術，脊椎直左高番幾cm
好似係

已正皮

睇到d人屌晒鬼好想笑

淨係 係到放負皮 又唔回應

谷花音咁細個都針對

成班冇人性
好彩唔關芦田愛菜事

on9 拍緊拖造愛有咩咁出奇

冇呀純粹想傷害下班結衣fans既心靈

酸

擴闊工程

好波

都話娛樂台班人無性㗎啦

渣ga

除左人身攻擊就無野講了

屌你老母阿奶個po上到熱門反而我呢個上唔到

我都未驚你驚咩

日本新生代偶像女星新垣結衣慘遭同學出賣，被曝在15歲就初嘗禁果，早已不是處女！消息傳出後，不少網友直呼，沒想到她的同學這麼可怕。
新垣結衣主演的電影《戀空》也讓她清純形象深植人心，為鞏固粉絲，新垣結衣、長澤雅美等女偶像都宣稱自己是處女。
但據日本媒體指出，新垣結衣的同學卻向八卦網站踢爆：「新垣結衣從初三就開始和學長交往，兩人一直交往到高一，那時她就已經不是處女了。」同學還指稱，這件事是由學長口中說出來的，因為學長常向友人炫耀此事，當時同學都聽過這件事。
另有好事者指出，新垣結衣因遭到學長到處炫耀，讓她人際關係曾遭到很大的障礙，表面上她看起來是陽光美少女，其實內心很封閉。《戀空》工作人員也指出，新垣結衣下戲後，不會和大家一起吃飯，情緒常常很不穩定，經紀人必須一直跟著她，她與合演的XXXX，私下幾乎沒有什麼互動。

波台上唔到

weak

學長

結衣成日俾人中出後周圍唱

戀胸

樓豬勇武

咪咁仆街啦

口德呢

結衣原來已經唔係處女
轉睇宇都宮

係手術咩？ 定係啪骨？

圖

唔通世界上得返麻友系處？

30歲人仲係處女就奇啦

咪玩啦清，麻友連個鼻哥窿都唔是處啦

我 立即 屌你老母

開係波台
廢